\documentclass [spanish, a4paper, 12pt] {article}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{anysize}
\usepackage{pdfpages}
\marginsize{2cm}{2cm}{2cm}{3cm}

\begin{document}
%\title{Actas}
%\author{Equipo A}
%\date{}
%\maketitle
\section{Introducción}
En este documento se recoge una descripción de las herramientas utilizadas para el desarrollo del proyecto del Ministerio de Fomento, así como del modo en que queda registrada cada versión de los documentos manejados para tal propósito. También se hace mención del modo en que se redactan los documentos aportados al cliente. 
\section{Revisiones y responsables}
\begin{itemize}
\item 7 de diciembre - Gestión de configuración del software (David Escaso)
\item 26 de diciembre - Revisión del documento (Miguel Benito)
\item 13 de enero - Revisión del documento (David Escaso)
\item 18 de enero - Revisión definitiva (David Escaso)
\end{itemize}
\end{document}